{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_011083",
        "source": "도서",
        "writer": "태원준",
        "ISBN_ISNN": "979-11-8882-937-8",
        "version": "개정 2판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "대한민국 완전정복 가이드북",
        "collectedDate": "2023-10-31",
        "publishedDate": "2023-10-05",
        "domain": "자연관광",
        "title": "거열산성군립공원"
    },
    "text": "上林里の山奥に位置する巨烈山城一帯が郡立公園に指定された。 巨烈山城は百済が滅亡した後、新羅に最後まで抗戦していた百済忠臣たちが築造し、ここは古代歴史の遺跡地として知られている。 百済の忠臣たちが丹念に建設した山城は新羅に陥落したが、一部が残っているようだ。 損傷した部分が多いが、その中に痕跡を発見することができ、ここを訪問する人々は歴史的感動を受けるだろう。 この郡立公園は山城だけでなく、下に流れる白鷺が飛んでくる立派な景観の谷まで含んでいる。 これまで隠された美しさを発見できる最適な場所として知られている。 新羅時代の遺跡と自然の美しさが調和するここは、旅行客に大きな魅力を与えている。 これからは国立公園が指定され、より多くの人が訪れるものと期待される。",
    "QA": [
        {
            "question": "巨烈山城はどこに位置していますか？",
            "answer": "上林里の山奥に位置しています。"
        },
        {
            "question": "巨烈山城は何のために建設されましたか？",
            "answer": "百済忠臣たちが抗戦の拠点として築造しました。"
        },
        {
            "question": "巨烈山城はどのような遺跡地ですか？",
            "answer": "古代歴史の遺跡地として知られており、百済の忠臣たちが建設した山城の一部が残っています。"
        },
        {
            "question": "巨烈山城はどのような痕跡を発見することができますか？",
            "answer": "損傷した部分が多いですが、一部に痕跡が残っています。"
        },
        {
            "question": "これまで隠された美しさを発見できる場所として知られていますか？",
            "answer": "はい、この郡立公園は隠された美しさを発見できる場所として知られています。"
        },
        {
            "question": "巨烈山城とはどのような景観を持っていますか？",
            "answer": "下に流れる白鷺が飛んでくる立派な景観の谷も含まれています。"
        },
        {
            "question": "巨烈山城はどの時代の遺跡ですか？",
            "answer": "巨烈山城は新羅時代の遺跡です。"
        },
        {
            "question": "巨烈山城周辺は自然の美しさと調和していますか？",
            "answer": "はい、巨烈山城周辺は自然の美しさと調和しています。"
        },
        {
            "question": "巨烈山城は国立公園に指定される予定ですか？",
            "answer": "はい、将来的には国立公園に指定される予定です。"
        },
        {
            "question": "巨烈山城を訪れることで得られる魅力は何ですか？",
            "answer": "巨烈山城は古代遺跡と自然の美しさが調和しており、訪れる人々に大きな魅力を与えています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 244,
        "QA": 360
    }
}